（偉大雲爺爺） 16-17阿仙奴球迷吹水區 C

[center]

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

次撚次入黎見到都係傾女->上一頁

錯框牙

做乜牙

打比我 我copy

【偉大雲爺爺】

Pish

pish

樓主好形